「一人一個」聽日國務院會講既四字成語

指手劃腳

片面之詞

強烈譴責

收回黑手

一國兩制

反中亂港

痛心疾首

堅決反對

自古以來

香港獨立

出解放軍

不可分割

說三道四

痴心妄想

四字詞:絕不容忍

土共瓦解

不自量力
港獨份子
不能接受
切勿干預

通商寬衣

顏色革命

別有用心

加大用度 嚴肅處斑

壽終正寢

粗你媽的

以卵擊石

天滅中共

慶豐包子
薩格爾王
通商寛衣

變本加厲
嚴正看待

嚴重踐踏 國家尊嚴

CLS

小熊維尼
好撚柒呀DLLM

林鄭月娥

港獨分子

操您媽逼

雖遠必株

時代革命

深表遺憾

光覆香港

旗幟鮮明

14億人

我認輸了

強烈譴責
絕不容忍

雙普選吧

強烈譴責應該要封盤

定出老解

堅定不移

示威暴徒

不自量力

干預內政

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

癡人說夢

死路一條

壽終正寑

唔係四字，但成撚日講

搬起石頭砸自己的腳

激進分子

各位早安

外國勢力

堅決反對
外國勢力
說三道四
反中亂港
別有用心
依法治港

依法施政

外部勢力

大喝一聲

三五成群

阻住發達

一小撮

大喝N聲

堅決支持

堅決擁護

行之有效

密切關注
強烈譴責

香港早晨

外國勢力
說三道四
堅定不移
一國兩制
顏色革命
不得善終
壽終正寢
一個中國
血濃於水
維護尊嚴
屌你老母

往死裏打

添煩添亂

香港人回應

咁又點呀

一貫落實
一國兩制
中華民族
外國勢力
依法施政
反中亂黨
屌你老母

朗朗紅日

全力支持
香港政府
貫徹執行
一國兩制

強烈譴責
反中亂港
暴徒分子

屌你老母

膽大妄為

一個中國

取消邊界

一小撮人

婆你阿嬷

這句不讀

放生香港

解散警隊

香港加油

外國勢力 干預內政

話時話，今個星期一係國務院直接出聲譴責，唔係林奠出聲，睇黎林奠真係壽終正寢啦

辛苦你們

十四億人

先打飛機

管治威信

講毒份子

沒好日子

中國內政

極度憤怒

小熊維尼

回頭是岸

自視過高

佢甘講就證明驚，d錢都係個度所以先要更刻意貶低香港

觸碰底線

屌你老母

嚴厲譴責

不排除出動解放軍

唔係成語

外國勢力
顏色革命

三上悠亞

支軍撤離

不明就裡

嚴陣以待

此句不念

繩之於法

一國兩制

絕不容忍

絕不姑息

連登ON9

外國勢力
冇既我請宵夜

嚴正譴責

不容侵犯

幕後黑手

有冇人開盤

我無野講

不偏不倚

說三道四
堅定不移
依法施政

中國香港

輸死莊家

給真普選
希望係真喇

絕不手軟

安撚九九

嚴正執法

港獨勢力

一如以往

即時實行
一國一制

多管閒事
自身難保

一國兩制一國兩制一國兩制

绝对主权

宣佈普選

含血噴人
指鹿為馬
是非不分

不容侮辱
有組織暴亂

耿爽不爽

一國一制

情節嚴重

外國勢力
一個中國
領土完整
不可分割
一國兩制
反中亂港
不自量力
強烈譴責
堅定不移
支持香港
依法治港
電光石火
迅速執法

BTW 樓主係咪國務院幫手寫稿既，諗唔到有咩字用想愛國受黨既連登幫下手?

立即撤回

強烈譴責英美帝國主義亡我之心不死

心知肚明 係咪賠率冇咁高？

極端份子

民族感情

高度重視

諗住睇下聽日中幾多個

平反六四

不恥下問

不可容忍

不容姑息

推

牛逼死了

外國勢力 說三道四 強烈譴責

大吠一聲

堅決維護

水火不容

胡說八道

令人喷饭
cctv新词汇

唔關我事
自己執生

最大贏家

內部事務

汪！汪！汪！汪！！！

全是廢話

外國勢力
譴責暴力
一國兩制
無限loop完再loop再無極限地loop

睬你有味

香港人回覆

達賴喇嘛

不義之士

道聽塗說

林鄭月娥
堅決反對
堅定支持
一國兩制
嚴正交涉/抗議
性質(極其)惡劣
反中亂港
指手畫腳
說三道四
依法處理

恒大杜sir

反中亂港
外國勢力

香港獨立！
中共解體！

黑衣暴徒

光復香港

通力合作
抓緊機遇
做大做強

其心可誅

分裂國家
顛覆政權
保家衛族
支持港共
派解放軍

痴線已經可以諗定佢聽日會講嘅嗰份稿

顛倒是非

堅定反對
外部勢力
港獨分子
堅決維護
一國兩制
強烈譴責

外國勢力
指指點點
說三道四

中聯辦架車單野 --- 無中生有

勿言之不預

雖遠必誅

聽日對答案

黑警可恥

撤回，不可
要打，鎮壓
普選，妄想

被人誤導
加強教育

支那狗種

粗暴干預

香港內政

總之講埋哂啲負面嘢打擊香港人啦
仲有咩好嘢講？

千古罪人
說三道四
粗暴干涉
繁榮穩定
其心可誅
中國內政
內部事務
挑戰底線

外星勢力

予以肯定

指手畫腳
不可分離
不可或缺
說三道四
外部勢力
外國勢力
反中亂港
反中禍港
強烈譴責
堅決維護
堅決反對
表示關注
極度遺憾
不自量力
不容侵犯
港獨分子
分裂分子
不法分子
別有用心
一國兩制

答應訴求

喪心病狂
支持狗方

買定離手啦 $10個
1賠2

言之不預

國家內務

暴動分子

極度遺憾

絕對信任
全力支持

繁榮穩定

説三道四
強烈譴責
別有用心
外國勢力

顛三倒四

攻擊力要上升 入黎討論

國務院on撚99就有

(破壞)一國兩制

依法辦事

行政長官

亂港暴民

愛國愛黨

四字成語

九唔搭八

一中原則

絕不容忍

反中亂港，勾結外國勢，反華勢力

鮮明旗幟

堅決反對
外部勢力
說三道四
干預香港
內部事務

堅決支持
依法施政

依法有效

堅決反對 外國勢力 試圖干預 中國內政 挑戰中國 在港主權
對此中方 強烈譴責 示威人仕 暴力行為
一貫支持 香港政府 依法施政

屌你老母

呢句我講既